Le principal grief à faire à ce sujet c'est que le code à compléter est inutilement compliqué puisque l'énoncé nous dit qu'on ne traite que des quatre opérations binaires, le noeuds sont soient des feuilles avec 0 descendants (les valeurs sont alors les nombres), soient des noeuds avec deux fils, la valeur étant alors le caractère de l'opération.